欢迎！帝吧的同志们请进！66666！

我操你妈的b支那狗

好了你们可以出去了

同場加映——如何幫帝吧同志找到回家的路︰
如何檢舉翻牆的中國網民？這招幫助他們找到回家的路

推定先，等帝吧出征同志一入就睇到

要俾多啲人知 政府！黑社會！警察！ 三個合作，累積了一定民意就可以 名正言順武裝起義！

帝吧出征，翻牆扣分

帝乜撚野吧
Account 都冇就收皮啦

狂贺河南大爆炸

wdnmlgcb想留言呀？冇ac?返歸啦nmsl

帝吧同志好！NSML！

D級評分，飛機都冇得坐

你沒事了Nmsl

帝吧出征，牢底坐穿！

中华人民共和国计算机信息网络国际联网管理暂行规定
第六条 计算机信息网络直接进行国际联网，必须使用邮电部国家公用电信网提供的国际出入口信道。任何单位和个人不得自行建立或者使用其他信道进行国际联网。

66666

媽 竟被黨發現了我帝翻墻 信用不足坐飛機了